美股認真討論區 DCCCXXXIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

好大碌棍

跌完未

TWTR玩撚完了

4點開始溝貨未

睇黎要SQQQ轉TQQQ

amazon... 唔好跌啦好唔好啊

SQQQ同TQQQ條數又唔對位

放哂SQQQ 回返再入

仆街 上星期四升番追完貨 星期五即中止蝕
今日盤前見龍龍哈即刻追左番
而家又hit止蝕
點解個天要咁玩我

QCOM同青蛙個價好吸引
但忍下先

唔好亂

今晚成晚都唔對，點解呢

DJI係follow through day?

唔好俾個市影響自己判斷 做好功課啱位咪入同放

調轉就得
跌個時入 龍個時放

有無人入tqqq

GOOGL 就轉燈

有槓桿 係咁上上落落 唔會一樣

好慶幸上個月喺51蚊斬咗DKNG（54蚊貨）
屌佢地獄快車嚟

但今日唔對位得有啲誇

跌得多 升得少
好少有

docu adbe少左人用？個價跌到好殘

個倉除咗堆爛鳩ARK之外，其他全部唔撚識跌
屌你老母仲老咩母

油股升咩基本面仲係好差 減產都冇咩用啦

感覺係賭Trump連任

侵概念股

而家係咪變咗五倍做好
痴撚線

NQ 11000妹左好耐

支撐都唔掂吓就彈 ，好彩係等做反手

滅淡巨棍

點解你出po叫人唔好亂止蝕自己又咁玩

就算trump連到 油股而家都好難再升上去需求太差

準備燈制

SQQQ 散水啦

OXY咁細隻 升1$都賺唔少

直線拉升

係咪會有4點棍

25.43走咗

我都賣咗，返緊工真係難mon

短炒就ok

你自己教人唔好止蝕點解你自己會中招

佢有破產風險 SH真係玩命

足球教練唔代表好腳法

好奇一問 巴打們覺得邊個做總統

出面有AMD ZM苦主區 睇黎呢兩隻終於跌完

連登指數

好多油企都未必頂得住

啲概念股選完多數散水

ZM上得番MA50

升完又落番去

撚狗

己經冇SQQQ

價投SQQQ

我都25.47 走左

唔擺過夜穩陣啲

都係唔好擺果夜

新手求問
如果 Donald trump連任 股市大多數會升定跌

升 佢發過推話刺激方案要多過2.2萬億

幾點鐘知道結果?

U一野跌穿94.50

唔清楚 冇結果就free fall

但係唔係話中美貿易戰會加劇股市跌咩

美聯儲QE印銀紙推高個市 短期我睇升

升到爆廠啦
呢排跌係因為巿場憂慮拜登當選

睇巴打個名 今晚都應該....

咁就all in tqqq啦

侵侵唔係100%連任
冇勇氣all in

又直線拉

咁都放一半落去先 搏一搏單車變摩托

侵侵連任 all in TQQQ

我已經all in 咗 反正宜家升緊

欣賞巴打既勇氣 希望TQQQ越升越有 記得載埋我上車

會唔會底已見， vix 靜止咗

聽人準備入市

呢d咪就係人性囉。。講就易執行起上黎有幾多個做到

就轉燈

等等先 聽日係投票日?

BA 升， Twitter跌，係唔係預視Trump 會贏

見到jack dorsey就想嘔
成個caveman咁

睇結果

咁就有位俾石囝入喇

唔睇埋聽晚?

3號打後先大機會溶

amzn真係好吸引

想入啲槍股 美國好似打內戰既feel

買囉
最多del app
幾年後開翻

如果依家到咗底，各位巴打會買咩？ 有咩心水介紹？

前提係到咗底

Pins 原本望70 大市逼佢回調

到咗嘅話你會買咩？

Tsm 幾穩吖
契媽果堆都可以入市
你有興趣其他ETF嘅 QQQ SPY都可以

反而想知KHC點解可以升咁多日

我SP左UDOW

TSLA突然係咁比人掃

Fat fat

咩strike

想佢坐穩65以上 我66放咗

尾段拉升代表甚麼?

代表聽日可以跌多d

聽日高開

諗咁多做乜，過幾日咪知

45

無錢收的

代表個巿好強 已經冇力跌

擺成廿日爽賺60蚊 勁到

忘兄你TAN最大果隻SEDG收左皮

China joe當選咪一樣印錢

好彩隻U又碌返落山

最慘係又要比石仔笑

大意失賓州

FOMO 唔會有好結果

有人認輸先入啦
賺少左好過食幾棍

其實依家TQQQ 已到9月底

怕唔怕出黑天鵝

Pypl er好差咩

怕麵神多啲

咁搖擺賓周本身都係投Obama ，Texas轉藍就

今日靠麵神係SQQQ執石仔 神喻唔可以唔信

真，一岀post仲大大力

螞蟻都玩啦，啲錢好似停咗流入香港啦？ 咁應該會返去美股度？

玩*完

SQ

pypl er 出事？

唔出事都尻跌

頂 點解V番上去架

晨早流流起左身 但係無平貨執

好似隻隻做payment既 財報後都仆直
咁sq

聽日開市前有垃利ER
落地獄啦

放心 聽日有得執平啲

多左一個鐘頭命
生命值 +1

未放工就天黑

市場變得太快
個mindset 唔跟住轉好易炒車

Pension Fund 買中國製電椅 NIO

A Giant Fund Sold Apple and Intel Stock. It Bought NIO and Zoom Video Stock.

fb 圓頂

Publish Perish

buy & hold nio = money printer

All in 了？

拜燈概念孖寶都買齊

拜燈2020？

長遠既國策係培育國家隊
不過 NIO 咁既股價

過多十年，Elon Musk 就好似當年北上既港商，最後要賣盤離場

優質股不需要止賺

配落閪 hold 住D紙唔肯印
好多中小企比佢玩政治玩到破產

過多十年可能Elon 都坐太空船返家鄉了

攞住人哋啲救命錢玩政治 抵佢成日俾鬼佬鬧巫婆

信侵侵，買道指

買定離手

你自己買左幾多先？

Short Put左UDOW 45 20號

自己入

睇怕都步twtr後塵

pypl 特價

準備彈上200蚊

俾d信念等定放

有無心理準備接貨

太陽能相關股大逃亡啦

pypl 做乜撚er 好過預期都跌既

咁咪落到23000左右，我覺得接得過

好正常

咁都正常

pypl搞咩。。。

好過預期唔係跌 唔通升咩

市盈率太高，落返150la

AMZN er 仲靚仔

太陽能 sedg 今次你仲唔收皮

pypl 下面咁多張put 都跌，call 起碼去到200先有貨

今季業績好多都要死 賭跌易玩

3叔又話升撚硬

你唔返去問三叔？

係人都會錯 你估佢有水晶球咩

呢穫真喺賭身家 輸身家

拜登加業績一齊收皮 唔知會點

-18%

SEDG 出完ER都咁
嚟緊RUN 都應該

隻隻一早升到癲哂 你業績好隨時都要收皮

pypl都咁 唔敢想像sq

有冇人覺得 fb已經預測到大選結果？

FB TWTR 好似預視侵直頭贏緊

I mean唔係你係fb/Twitter睇到乜
係間公司已經知道大家會投乜
又知你政治取向 又知你住邊 其實幾得人驚

唉屌你老母Amaz

話時話 點解你過左黎

Pypl咁既業績都要跌

Plug

業績=催化劑
本身勢強就升多啲 相反勢弱就跌多啲
Beat唔beat其實冇乜所謂
反正公司賺唔賺錢同股價冇必然關係

過往經驗 通常跌多一倍

早幾年已經意識呢樣野
尤其FB早幾年爆咗單D 用戶使用方式數據賣俾人
已經知你你只要響社交平台做過D乜識咩人分享D乜
背後已經大概素造到你個人係點
重而俾相應資料俾你睇
就正如如果你係黃基本上你響社交平台好少見到藍嘅嘢一樣

不嬲架啦
每個digital footprint都係無法律監管
基本上開ac到開始用
每一個action佢都會儲低哂
再睇你like咩post 回咩post
所有野都直送server 玩analysis

咁樣即使侵侵贏咗，TQQQ 都唔會升得起？

科技股比國會查緊

個人第一次意識到同溫層效應
係2016年立會選舉
果陣我真係以為”本土派”會大勝

其實已經好咗好多啦

聽晚黎個終極一跌就開始慢慢加倉 信侵侵信登登

一訓醒
啲nio put由賺變蝕

橫左半場盤

直沽可能會好啲

其實佢衰咩 唔係未er咩

Sales & guidance miss

契媽睇錯股跌到飛起
依家係咁溝唔肯認輸

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1254.45 , 0.19 , 0.01 %
連登支概指數 : 1194.22 , 18.31 , 1.56 %
連登光時指數 : 938.12 , 7.07 , 0.76 %
連登舊經濟指數 : 1095.03 , 8.74 , 0.81 %
連登奢侈品指數 : 1094.66 , 16.17 , 1.50 %
SPY : 330.2 , 3.66 , 1.12 %
QQQ : 269.98 , 0.6 , 0.22 %
VT : 79.97 , 0.98 , 1.24 %
BRK.B : 204.31 , 2.41 , 1.19 %
ARKK : 90.8 , 0.01 , 0.01 %

我周圍走

好佩服佢仲掃緊fsly 真係唔敢摸呢隻底

8婆害人蝕錢

連郡功力同契媽一樣

我估今晚pypl 會無啦啦彈起，成班吹風話入咁拉高股價破頂

63好硬喎

咁多操作

我都有操作

加倉ark
信仰

option定正股？

訓覺前沽撚左

契媽真係on99

搭緊車仲有半粒鐘睇定黎掃貨

I love冬令

YUU

VMC 就嚟飛天

連燈仔教 Cathie BB 炒股

吓屌乜原來sony升到86蚊啦
早兩個禮拜amzn sne2簡1簡咗amzn
天與地呀

盤後撈咗pypl

D操作亂曬屌

傻契高買低賣爛果

契媽 ipob 又中伏

今日先開始硬左一日

契媽呢排係咪有心買錯㩒低自己股價 再入貨

唔認輸

年尾+大選，好心佢就收爐唔好亂買賣啦

又買fsly

訓醒轉左燈

美帝亡國了

契媽不如唔好叫契媽
做我地連郡契女算啦

Pins係咪應該走，見契媽都走了

蘋果10號又有發布

點解支牛冇得買vryyf

近排要反向操作

收到wind p兄隻藥明輸息

我唔敢操作
升又好似唔會升
跌又好似會彈

點解係要跟著契媽點操作...

道指又升100 UDOW Short Put fatfat了

契媽係連登仲係神檯
自己操作都跑贏條友啦
Fsly 接左幾個禮拜飛刀

係

講經咩你sp 45 升幾多你咪又係袋得60美
坐貨坐廿日執60美好撚威吖屌你老尾頒個獎比你好唔撚好

各位早
綠燈好養眼

三叔隻pypl又食棍
仆街又變廢紙

唔明點解而家賣
下星期有發佈會講ARM based Mac賭埋先走嘛

仲衰過石仔

呢排堆新股伏味濃

美帝末日，唯有螞蟻

媽咪麵話會出手喎

大家早晨

仲負緊6000HKD

大戶買登？
#ok# 莊家派錢？

契媽止蝕方面真係唔夠我黎

止蝕啱呀，你睇下fsly nvta

馬騮巴

我以為你只會買Nio

DKNG 準備千跌啦 我登必勝

買nio call 同埋nio put

賭仔大部分都係侵侵支持者

DKNG 股價已經反映我侵

350k sampling已經大過哂啲唔知乜鬼poll

P 蛇化身做咗j 擊師

PYPL 而家係177

可以落注未啊

P蛇落哂本去狙擊

三叔著埋草喎
仲話財報上200無難度

你都係J擊C

未
等納Dee徒6000先

我係轉貼呢幅圖

落DJI

屌你，唔好誣蔑我尊敬嘅三叔

1/5人係對三叔反手?

told you買螞蟻 沽sq

用錢投票

亡兄你隻TAN今晚係咪要滅世

唔會 etf黎

唔駛錢落注，贏左有機會分彩池

落飛果時估邊邊小人投，大d probability 分錢

你地put定run未

反左手啦

anthony大勝

sne真係嚴重低估
有乜理由得80幾

未見過發佈會升

依家風火輪都無埋
西囝教是否已亡

我一直都在

轉左型做C朗小西派

儲氣準備報復性反彈

好串喎美股守門員

轉返升勢先入場 而家鳩買只係送錢比個市

呢d small cap 真係大包圍買搏有隻十倍咁

USDTWD

pypl
過幾日之後sq唔知會唔會都咁樣

又偷步買登子贏？

尋晚有部份已落第一注

Vol 預期大幅波動啫

Forex market 應該最快有反應
當中CNH, TWD 應該係最明顯有反應

DXY 升定跌好難講

time will tell

石仔笑到最後

石仔：all in usd

有無試過三叔旗下既model g?

仲有美元資產美股
可能會計埋參眾兩院結果落去

CNH, TWD 應該最純正反應淨係總統選舉結果

佢有貨?

又做左傻西
早唔清琴日跌個段先清倉

止蝕師

今晚再跌過

本身落左 最後收返
都係等多等

中概股驚西 美帝赤化

今晚繼續亡國

忘兄昨晚WIN多少?

SQ 會跌得仲慘，大上大落

sq返130 all in

盤後已經跟緊跌

除非 Joe 大勝，否則分分鐘12月都未有大選結果，市場波動會更勁，keep cash 保平安

30鎂

放棄sq paypal. 支持螞蟻

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

麵燈要掃平個市

冇心跳市=停市

又驚乜閪

第一服務隻仆街 大升市都狂跌。。。

same

all in

會唔會好似tan咁

隻隻出完業績都5%起跳
點解個市仲頂得住

tan做乜，數緊錢

神喻
1. 心跳市無波動
2. 新手應該入市

會唔會係講緊港囡

你又中咗...？

又龍

做咩買埋呢d垃圾 利申 有抽 不過好彩唔中

個個偷步買貨

比石仔勁

琴晚入左sqqq

藥明走得快麼，榮昌我無抽

Ipo 直抽無先過 癲到

第一都抽是智力問題

78蚊買既兄弟仲未返家鄉

今晚不問價撈底

我唔返家鄉咪得

B頭了

走牙

榮昌你死鳩硬

由12x揸到19x無放，又落返到依家

你個仆街咁咒我?話曬識左半年

藥版gg事實

MRNA 點睇(無貨)

zm已死

Pypl
SQ

bntx la diu

你有?

無

我永遠唔會忘記你45叫我買BNTX

超錶好多

入得第一注啦

呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

佢個post話自己老手可以入市喎，又要豬先啱

期已熔

我點夠麵神班呀，當然係新手

忘巴下半年做得最成功既野係咪水左條思覺失調痴線佬買TAN

納期都升唔起，今晚唔樂觀..

今鋪仆得街，睇黎大選後我隻太陽能股玩撚完
好彩尋日買左隻港女今日賺番d如果唔係真係67

我都入咗太陽能呀 屌！

跟左三叔 手拎成球野PayPal call 點搞好

print 出黎貼牆

今日開始入錢準備定先
係唔係已經跌完

契媽W又買左8萬9股FSLY 同連郡一齊滅世

邊巴

面仔尋日話買哂兩邊 所以個市Tech + 太陽能都跌
今日叫人唔好入市 代表係時候撈底?

SQ已行出滅世第一步
手持SQ既可以進入地獄了

重倉等滅世 利申SH

契媽呢個幾月既操作簡直係超級傻散既級別
ARKK+ARKW = 死無葬身之地

尼巴

尋晚加咗少少k
相信契媽點都好過自己操盤

求教: ib mobile app 點睇個股 過去買出賣入嘅價同股數

牛牛直程個圖上面mark 埋，點解ib冇

今日應該會到150 接多一注
財報後又滅世
成個升幅又無晒

肯定滅世

我數錢佢滅村，怪我

你地睇到實牙實齒咁
不如買兩張PUT做對沖啦

實上得返

put緊太陽撚

今明兩晚再滅 ok?

識玩，記得put埋run

拜登一收皮 太陽能會回歸基本

又想水鳩人
你依隻實唔會沽

屌你 咁有錢既

侵大勝唔得咩 dllm

50萬有幾撚多

佢牛牛話財報後輕鬆上220
不過你有冇比錢入TG 唔係佢到時話PUT左你又冇跟

佢走咗唔同你講啫

拜燈必勝

Pypl又係衰next quarter guidance

好巴

sq put到佢百2

同一日內既話下面有trade log
七日內可以係trade log section慢慢搵
七日之前既要上server gen report撈返出黎
如果想要好似支牛咁有個BST icon既話mobile好似冇 得tws有

fintech 勢在必行，係睇 paypalvisa/square/stripe 邊隻食到個 market 啫 ，佢落到 150 我分段入貨

會大勝大家呢個月就唔洗腳震啦

tws 入面點整今日整過整唔到

要睇多唔多 silent majority 侵粉出來投

連郡全倉太陽能等牙燈登基

Ca有機！Ny 難啲

大船

得番D ETF同TSM爛果

sq準備同一命運
138見

咪癲啦

一早入哂Nee, Tan

點多都唔會有上次咁誇張架喇

真心想問石仔點解俾欺凌？

今次民主黨驚再奶野爆冷門，出盡力叫人 vote ，形勢唔樂觀
仲有 early voting 肯定亂到仆街，未 accepted 又偷雞走去現場投票等等，應該有排嘈

Strong hold緊Uvxy,有少少想轉Tvixf

痴撚線倒轉嚟講都有
條痴線佬日撚日九唔搭八放毒箭害人輸錢
年中唔知幾多個新人比佢害撚死
朝早盤後話入貨時機滿倉 下晝盤前就話高位要清倉
屌鳩條思覺失調弱智柒係公民責任

吓！我見大部份人美股倉都係得幾千美金價值

牙門好波

你有跟佢買過？

三叔又話pypl 上220 點解得番177蚊

有個咩display trade indicator，可以揀triangle/dash

晏啲試下先，感謝

話明屌鳩佢係公民責任即係代表有良知就會屌鳩條弱智柒啦

係500萬

CC台好多係盲毛愛侵力黎, 唔洗太在意

Dem如果輸CA可以滅黨

commiefornia 又無乜可能，左膠重鎮

大家仲咩咁L 淡

今日可能無終極一插

你今日先笑人地聾友

p兄95 孖1億都擺5球係到

pypl熔斷咁

笑下啫

唔跌多d 點特價呀

杯支概都係公民責任
有良知就會杯支概杯牛牛

small mid cap 完來靚個批尋日收市都無再跌

D聾友比尋晚個浪卷走曬 飛巴開心啦

台巴 我d錢到左賬啦
一齊撈一波底未

個班同溫層撚

其實原圖係咩黎

spread 大唔大

其實今屆賓州同佛州都好危,呢兩個州本身就崇尚自由,唔鍾意警察
就算BLM點吹到暴亂暴徒都唔會令呢兩個州覺得law and order大於一切

列根果屆咪輸左

Hunter × Hunter 角色叫東巴

輸撚死啦，er 咁靚都要跌係唔係cls

三叔概念股全線收皮

跌 = priced in, sell in fat
升= ER靚

之前有張改咗簡介版本

都未大特價，唔開針

得隻pypl#notcr 叫特價

三叔唔係反手轉哂put咩

根本大盤操市,但明明put 咁重貨都跌

要坐幾個月先番到家鄉,今朝溝左貨溝到均價195冇錢溝啦

time will tell

石家村先喺重點

阿婆市，今晚又到跌喇

70股tan令石仔all in

係60股

支國商人特別多死法

华为副總裁驚傳深圳猝死

連郡分析：

我侵必勝
中美磨擦升溫 熔

我登必勝
侵不願和平移交權力 熔

結論：

屌 我中撚咗佢伏

希望多啲boomer 救到

Thanks 搵唔返，收好先

冇

今晚有大波波

死法層出不窮

但係石仔5,6月個陣介紹入tsm
目前賺得最多

佢仲走去SC爆咗第一次倉

周不時都爆架啦，無計架wor

你坐定定既話
包幾條非洲女都得啦

怕咩

渣住個d 已經係抗跌 , fail 抗跌力測試全斬

依家買TSM坐一年其實都包到非洲女

今次呢個情況 邊個贏邊個反枱
登贏：侵搬埋啲料上嚟做鳩佢
侵贏：操控選舉 今次唔計乜乜柒柒

發覺dems啲招式同中共真係差無幾
主流傳媒fake news 偽道德高地
叫人唔好歧視要大愛包容 自己就最撚歧視

今晚跌幾多好

今次撈底 炒一轉咩 都返黎

估咁多仲咩

底係你地自己估咋嘛

大戶都未確認住

>發覺dems啲招式同中共真係差無幾

呢條友成個怨婦咁

ching係狙擊專員黎
次次都係你

Sedg 第一次拜登股皮已收 下隻係？

TAN

我記得當年Obama 當選 後大跌先二勁抽

係我對你唔住 我應該每一頁都屌鳩條弱智柒

必須多過尋晚

石仔我屌你老母

你地唔好咁啦 班上星期日日撈底smart boys 會唔開心

put tan

撈底撈底
越撈越底

師兄咁做直情為民除古啦

飛巴
琴晚蝕咗

me too

仲有咩三叔概念股 想put定

雖然唔算蝕好多，但都喺後悔做錯決定

講真擺明9up放毒料都算
條撚樣最撚賤種係扮撚哂認真又畫譜又呢樣果樣
實際係到9up當秘訣
日撚日害人輸錢為樂
中學畢業廿幾歲都未番過工弱智柒

SUNRUN

收左你皮

個別事件

er任put都贏

名校爆退學潮 女拔罕有招插班生 英華書院：全港學校幾有同樣問題

窮撚準備留係臭港含撚未

你一定中過招

唔評論個別事件

屌鳩三叔果啲又有跟佢奶過野咩

pin 呢張

好似我

你地唔跟p sir槓桿再槓桿螞蟻必定後悔

唔係第一次

聽日個市會好精彩

今晚

KWEB

其它人我唔知 但p巴一定有

我登已勝

賭業績加大選助攻 回報一定好高 值博率好高
末日期準備

大戶都未確認底部 大家咁衝動仲咩

TWTR

龍軍搖滾準備

之前掛單想分注入，點知一下穿曬

老實講
讀DSE仆硬街
入香港既大學
畢業留港工作

正路有能力一定搭路走

cctai high撚到
証明biden想輸都難

好似連班農都轉身撐拜登

坐定定好快回到

桂絲今日要番office了

日日數錢數到手指痺

我宜家只望到機會處處

銀紙的味道

呢兩日會逐漸出點票結果？

oh

Utilities and real estate are the most positively correlated to with Biden’s winning odds implied in the betting market, while mega tech companies are negatively correlated with Blue Wave odds, as a Dem sweep would likely result in a burst in reflation trades

民主黨上台 = 垃dee滅世

fanng等被拆

我太陽能 螞蟻 又要強大

飛巴上個星期提醒我
就按兵不動左

仆街唔記得放sqqq...

唔知PUT咩好...想買一張SPY PUT算

Morgan Stanley: "There Is A Way For Markets To Know Relatively Quickly Who Is The Next President"

銀彈充足呀

班細路就惨
大學冇得幫啲名校妹破處
咁樣逃忙 GCSE 可能已經冇處女

好多人大學先出國
啲女係女校咁多年好撚濕好易溝
又係處

收你太陽能皮

得30幾點 easy la

暫時有九成cash，問題唔算大

認真 咁大個人買得股票 唔識自己判斷架咩
人地話買咩就買咩 輸左就屌鳩人 唔通你贏左又會分錢比佢咩

同空倉冇分別，根本冇問題添

美帝開市先亡國，依家俾龍友打下飛機先

其實我到而家都唔明點解有人讀港大
港大咁多有錢仔 英文又好
浸咸水好過

我有同學係英國考完alevel 同我地講返香港讀港大

你有權放毒料想害人輸錢。
人地自然有權指撚住你嚟屌。

Gd luck

想做blue blood

但事實係絕大部分傻散係最鍾意靠人，無任何個人分析，我可以同你講就算係連登都至少有一半人買完隻股票都唔知間公司係做緊咩或者發展成點

Amazon=美版hktvmall

一飛沖天

落地獄得唔得

嘛
琴晚蝕住放咗八成股票倉，製造現金
只喺總體嚟講，唔算入肉就喺了

嘩

升好多

可唔可以投資係我身上

止唔止138

龍龍蝦

係咪證明家下選情明朗晒LOL

等睇升黎為左跌

好似好真

唔好啊 !!

有邊次真升？
都係果句喇 大選後 慢慢建倉最好
個市會反映大選 之後就企穩

拜登無理由輸

明明熊軍轉眼變成龍軍

驚西 我120%倉硬憾大選

今。。熔。。。

好巴etf

可能120% put

連郡

佢120% short put

120% NIO?

一刀清的快感

臭雞又接spot飛刀

好巴做基金經理我有興趣喎

自九月起個市唔跟路紙自己跌

你估個個都有家底咩 我都讀緊港大
但係屋企窮 英文差

參考價值好低
反而影響決策

個產品係 我以後ge收入

琴晚少少地玩10股paypal 跌到仆街
Call左個班點算

琴晚太大貪個價set到好低，入唔到貨加唔到倉

睇下我係咪真係噤廢都好

幾時出好巴etf

提早講左先
對股市最有利依次序係

1.President: trump Senate: GOP
2.President: Biden Senate: Dem
3.President: trump Senate: Dem
4.President: Biden Senate: GOP
5. 短期選唔出總統

大家睇送食飯

應該都1架啦

一陣入幾股PYPL先

執石資本

依幾日啲新聞又更加加強我唔生嘅決心

5 then 1

In pickstone i trust

正路最大機會係 2 -> 1
5就係risk黎解決唔到

5 既話美國起碼亂半年

次次輸個邊都話上訴
咁易上訴到，美帝內戰左

唔知trump會點架嘛

除了賠率外，其實有一有趣統計，屢屢成功猜中勝出候選人。統計顯示，每次大選前3個月，若美國標普500指數錄得上升，執政黨會維持不變；若指數錄得跌幅，將會轉黨。數據由1928年起至2016年，共23次樣本數據，成功預測為20次，即足足87%，命中率相當高。

而家S&P岩岩好係8月頭

似4 多。。。

其實好多人係anyone but Trump..

President 唔投trump 但senate 揀gop

仲入？

5

trump

係咪大家都估唔到定今晚升就冇野

事實上今次拉鋸好勁 分分鐘係雙方都好接近 有排搞 上到最高法院就侵有優勢

elect橙,pro橙,neut橙立白transform

一陣5 點 想睇 越礦飛車

我覺得落少少OTM put俾弱勢sector hedge tail risk就算 而家好似好接近 無人知結果會點

上次希拉利贏人頭都未內戰

照舊4點開盤前咪好囉 改咩冬令姐

喺ifc

買左張qqq 10% otm 星期五到期

Vix

狂拉菲比斯指數

有埋 early voting 肯定亂到仆街

點解個市仲未跌想入平貨

攞張 cert 啫，外國一樣有廢 prof ，從來學得最多知識都係睇 youtube channel 和 reddit todayilearned

RS2000 上返五日前嘅位

揸leap call + otm put 維持半倉貨最好
升死唔去
跌可以食多d
leap call 輸到盡重有大把時間比你坐

WA 升牙

Dji個圓底靚仔到

我大vix 一路墜機

納期扯緊旗

屌條線直撚到

升到龍市咁
睇唔透

又俾龍友打飛機

SH派又然

盤後入左tqqq, 準備數錢

好大碌啊

我都入咗少量
如果今日無結果實升wo

扯多棍好冇

有趣新聞
TSLA又跌

句野以為係牙石黎

納期都未破番琴日個頂
道期

2000年先例 gore vs bush

又龍市

大摩條撚樣係咁叫人入舊經濟,擺明有鬼

uri 琴日爆返上190有d 啟示

唔好扮升啦
快d跌

大選後先all in會唔會太遲

點然
仲負緊

UNCERTAINTY

屌
屌
屌

個市龍到咁拜登贏幾多

侵大勢已去
uncertainty已完

清倉撚又輸

劇本應該即刻跌 到時入就得

早知尋日再入返qqq call

期暴升

仲以為自己好醒

又唔好咁講
最少外國prof可以學下英文

Joe Biden 1.61
Donald Trump 2.37
大莊派錢?

屌 琴晚咪又係升到咁 最後點呀

好過買股票

估下幾點轉燈全紅

最後咪升

賭場就嚟開門啦

走早左

回番一滴仔血啫, 嚇我唔到既, 千升丫笨

無結果咪通殺

Tsm tsm tsm tsm tsm

實有一個嬴

今晚不問價入下果果先

plug 拜登概念股 ?

TSM

龍龍

台積弱轉返強

大dodo有指示味

麵神好似要入市

NIO 有冇咁撚升得

麵咪媽 • 6 小時前
呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！
只可以等我呢d經驗豐富既投資者先可以食得住呢個市

Nio錯過太撚多次 今晚即call

然後VIX即跌

今次仆街了

PYPL 可唔可以跌返落 170

佢下面係話入螞蟻，好似唔關美股事

屌好彩冇put過夜

TSLA垃撚圾

沽空NIO沒一個是無辜的

CLS D 中概真係逆市而行

麵咪媽 • 21 小時前

聽日美國大選 咁我唔理佢邊個選到啦
但只要佢地贏左 佢地既概念股就點都會升到boom boom聲
咁只要我地買哂拜登同突朗普既概念股......

勇士

nio日日強大，你叫連郡情何以堪

燈到冇總統

屌閪 我沽撚到佢落地獄

無人沽邊有得升

發呆

大選前夕 連升兩日 個市好樂觀

我好不安

直接put三叔概念股 下隻pton下話

所以咪撚追貨 好撚笨柒架

啲星期五到期nio put 33蚊到價

睇真啲
佢話佢落場
屌 走人

FSLY 似乎見底了，今晚再升的話就開始入貨

In 臭雞 We Trust ！

SQ 業績後跌10%

可能開市就落山

原來 SQ 高位跌左20%了

NIO破唔到前高 我唔會簡而家追

波...波...波巴

唔好搞大陸股呀

我34 落put 開市唔對路先算

身家無了，但命還在，捱2年麵包咁解姐

嚇鬼咩

契媽90蚊
繼續SH未驚過

我呢排係到cap低數臭契媽的post，等到契媽上返去之後拎出黎bin c

沽佢

跌la扮咩升

好小氣

熊左兩個月，龍返一個月比我得唔得

波巴平時玩Put 都係玩一星期後個d ?

今次預投票結果要搞幾耐

又話多左郵遞 又肺炎云云

就黎忍唔到手入市

你中咗咩伏咁慘？

最少10日
得番一個星期既option time value會暴跌

今晚Set $32入貨先。

又升，蝕止師點算

高追 > 跌 > 止蝕

跟契媽買股票輸到扒係到

NIO 又賺

高J然後被套 再止蝕

買咗太陽能call 都大手筆下

真升定假升

珍珠都冇咁真！

又話跌嘅

點解我買左美股 但佢升好似唔關我事咁

又升咩

慘

crsp企得穩未？

連續三十幾拳都唔還手？

龍霸天下

敗登都可以贏嘅,應該55波

有冇止蝕派出黎分享下感想

有冇淡友出黎分享下感想

過左殘酷十月，龍軍返黎喇

VIX 跌到35.7了，有回落跡象 ，要入吓貨

聽日滅世俾你睇

tsm tsm tsm

Fake Bull

想入 d shop

其實邊個/邊隻係契媽？

次次財報都滅世
正垃圾

開市跟住就插架啦，第一日玩咩

原來契媽陳日落過89

盤前龍 盤中...

木婆

呢兩日個市升到好似好樂觀咁

但呢幾年S5FI開展下個升浪都係要先跌至個位數NDFI都係咁

IZRL

隻fsly 走完就升

arkr

三上係我奶媽

有無人有call爆 plug?

兩日夾埋升17% 差過Nio 啲

64鑽石底 原因如下...

贏大錢=聖母
普通=契媽
輸錢=屌你老母

尋晚入左sqqq升果少少，跌多多，未驚過

又話冇晒支撐既
有啲想入返

same 入左20股黎對沖下

連燈仔係咁...
呢個版 愈黎愈無養分

nio泡沫大到唔能夠想像

契媽溝完又溝 死都唔認輸

dont time the market

出車量tesla 10分1都冇但已經係1/8市值 仲未計其他野完全比唔上tesla

等緊照妖鏡照照佢

跌到冇晒信念,點知一放就係個底

逆向操作囉，跌到冇晒信念果陣份錢再溝佢

三叔慨念股都call !?

Plug NIO 升到飛天都唔call 啦

睇未來架 la, 一架車又幾十萬，政府又補貼

逆向操作囉，跌到冇晒信念果陣入錢再溝佢

Ching幾錢入 我89慢慢SH

我屌,我就係89

果然連登指標幾好
全民沮喪即係跌完
全民誠誠即係升完

雞

留返啲現金 入其他股
唔好返轉頭

非常準

真

要試下跳出嚟，用第3者角度睇

個個斬斬斬止止止

入得

Elon musk個女

想問下香港有冇得用etoro

放左部分正古 但入左契媽

準備all in 入市

入咗其他啦
但如果佢真係而家升返就dum春了

等待大戶搶貨

止蝕師或成最大嬴家

入邊隻

咁而家睇好定睇淡

入指數股

食花生喇

隻嘢長期會升返 但連登個個話佢冇底

有冇巴打留意點解呢幾日股價同成交都有升幅

今日又高開低走

睇下佢今晚咩情況先

咁快跌完？！

自己feel下

睇個勢 一日冇總統就繼續猴市

等緊 panic buy 咪跟下

未有就觀望

尋日都以為係，但冇事發生

Ching 有冇買ZM NIO
連登睇法好兩極

咁快

窩巴

今日出call 輕倉等聽日出結果

兩隻都冇

嘩 升撚到咁

一係輕倉 一係食花生

大家要冷靜呀

一齊食花生

桂絲你好

有冇人想盤前PayPal

仲sh緊

我希望聽晚呢到唔好出殯喇

9up:
zm應該會上返5xx既,但唔會有咩突破,再遲多d可能會跌
nio長計應該會keep住升掛

等運到

stonks only go up

Same 契媽高J Zoom真係睇唔透

唔allin對唔住自己

3年，我預左
加上出年犯太歲，必死

蘇師夫話我生肖要2022先有

出嚟啦龍軍!!!!!

可能玩短呢
完咗武肺隻股應該冇咁高,係唔知幾時完啫,未完之前應該一直都有類似而家咁既升跌

期指好似突然冇乜力咁

窩巴上呀

龍軍快d走
SH撚掩護

見一次扑一次

4xx入 5xx放 無限loop

No

仲有一日就明朗
留名侵當選 gop穩住senate

bull trap黎咖啫 嚇我唔到既

真，新股王nio，TSLA啲19技術都無未來，我地nio靠政府補貼搶曬啲客

數字巴
我需要滅世嘅一棍

信中共

我龍軍又輕鬆贏

做咩事殘忍只需一棍

一棒入貨棍就夠

帶領老美上揚，一飛衝天

google 都懶

牛市再現 無事喇

真嫁舊年年頭已批左

大家唔使驚，今日入乜都會升

Bull trap
走牙

whisky ar

真 快d追貨

blue trap
whisky ar

殺呀 市場一片牛全世界大選前一日掃貨

琴日盤前係11200

好吸引

今日納指落地獄

blue trap

blue tap黎

而家追貨果班到底當初做乜清倉

快D落啦

等緊panic棍

今晚終極一跌啦屌

你問我？

希望聽日大選混亂，票數接近。可以插到下星期

今次撈到就fat fat

插多5% 一流

聽朝道期熔斷

其實係 只係我都諗緊分注 幾時落第一注

日日都好搞笑 成班淡友龍友係咁吹水到底幾時先有高汁對話

黎連燈搵高汁對話

你有清倉？

星期6,日 再黎過

屌，三叔post好撚好笑

快沽

個巿強到咁 冇乜好分析啦

財不入急門
唔駛急慢慢嚟
最緊要控制注碼
揀好強勢領先股就得
始終前面都仲有一堆風險等著

你仲有cash咩 我已經100%倉好耐

全倉sqqq
21蚊入

屌90清左契媽

NIO盤前咁怪

P巴日日撚

賭大細係咁

用你認為係攞嚟試水溫而自己又接受到嘅注碼

好
小小地玩下U

隻ANET又做乜9

d左膠口裡係咁話撐民主黨進步派 身體好撚誠實
一早買定保險費事d 極左antifa出嚟借機搶嘢

佢地就係覺得左翼思想本身就係高地就係優越
佢地衰在太有自信 呢個月法國加今日奧地利 留名睇右翼全面反噬

諗起都和味

侵再減稅一定又再爆上

同大家講small mid cap 低已見

90% cash
(雖然攞得有啲亂嚟 )

唔緊要 坐定定就有飯食
已經坐左咁耐橫市 之後突破一定好靚仔

大棍

d國民警衛軍依家準備好曬係到

唔好燈隻sq 佢仲未出er

C朗倉，願跟大戶一齊入市

stand by

依家日日吹撚住呀三叔黎咬

希望有終極一棍 嚇下班貪心傻散

同幾十年前一樣寧左勿右

聽日都螞蟻

做左一手黨 中就中 唔中就唔中

今日道指痴撚左線

美股先係主菜

你地無跟隨p sir步伐孖條b組

跌唔落，個市好餓

但為安全 我等

我忍

今次大選輸死班VIX long
ES插左百幾點，vix跟埋跌

p sir d財力鬥破天際

睇樣似係想換馬賭登贏
傳統股都有唔少進帳 JPM

要做前兩星期個班有賺

上星期先做就rip

#haha#

個市似係覺得中國登嬴

我地孖完都冇佢本金咁多

班人一早知侵侵贏所以偷步買貨

等睇trump 玩野

trump 都算係一代傳奇

如trump 玩野

登概念股，變散水股

NIO滅世

我有個諗法係投資者係侵侵上次選舉之後股巿暴走既教訓，所以呢次只要搵到支持，就會暴力反噬，因為有機會成本係度，所以邊個中選都無關重要

tesla, tan, jpm
點睇都是買拜登會贏
但trump贏都是會發大財

咁你追貨未

1億margin當1% 1球貨，國間吹到升5成，放底3萬息， 執47萬

所以我從來只做長倉
唔玩options唔玩cfd唔玩vix

我想知派到幾多

P 蛇執錢好似執豆咁

富者越富

P巴既心態係當去冒險樂園

b頭14000手 x 0.8%-1%=10-14手 i hope

真係數百萬當係碎銀

好想掃貨啊

確定升勢 掃得

Pypl 垃圾

舊經濟又贏

咁渣槍果班民兵 又真係好難頂

契爺訓住贏

酒呀！

菲比斯又屠連郡

xle

沽9 tqqq, 賺到笑

P 蛇: tan 會升？買住1萬股做貨底先

根本商家一早收晒風選完實有一邊會搞事 極左當然機會大好多 小則大城市暴動 勁既可能玩到武裝佔領某D城市 宣佈我登嬴/自己獨立搞小型內戰

唔係都唔洗出定national guard

molamola

有冇咁誇張

美國真係可以咁玩
黑鬼已買齊裝備

再加埋支拿派人搧動

動盪GOGOGOGO

南北戰爭2020

亂到落華爾街就好睇